南瓜炒飯。。。。

果腹之選
好齋

又炒得幾靚

南瓜不了

多謝你

南瓜配炒飯我覺得唔夾

南瓜飯勁好味

以前婆婆都會整俾我食

睇錯南瓜炒車

食上去會唔會好濕？ 味道如何

幾好味呀我覺得夾

依家係咪要自己整

啲飯又好乾身，食到南瓜嗰啲位就念念地，不過好味㗎